samsung notebook 9

點睇？
好輕900g都唔到 i5 ssd 8gb ram